攬炒巴又做到野.. 攬炒果欄班藍絲狗！

油麻地果欄一帶錄逾70宗確診或成「封區」目標 果欄商販：係趕盡殺絕、藥石亂投、攬炒

對於果欄一帶或要關閉，三代經營果欄生意、70多歲的陳生聞言斥責政府「無腦」，他認為，果欄只是水果集散地供顧客選購生果，人口流動大，即使擴大封區，亦無助控制疫情，「佢咪封囉，但根本於事無補。」

兼做批發生意的生果檔東主李生認為，港府政策令人無所適從，最終只會令全港「攬炒」。

wow 攬炒巴劉祖迪

你剛攻擊我的果欄?

▍最後，對家醉翁之意不在酒，封區目的不是抗疫，反倒是預演未來以「區」為單位，鎮壓抗爭。

這預示了我們的思維、動員方式也要隨著時間再進化。